最近Facebook有大量日本代購詐騙，包括日本限量玩具，電子產品，潮野。

騙徒Facebook:
フェアリーズ 日本優質

Tokyo News 日本雜貨

Kawaii407 日本連線代購。代運

Tokyo News 日本雜貨

となりのトトロ 日本連線代購受害者群組(騙徒fb已del):

騙徒特征1:

通常page名都
永遠只會講有咩新貨可以訂，全個page只有官圖，完全無到貨通知。

騙徒特征2:

明明全世界截晒單，你問佢咩都會話有貨，出面炒到上4000，佢都會原價3000比你訂到，便宜莫貪阿大佬！

騙徒特征3:

永遠只有電郵同手提可以聯絡到佢，無地鋪
交易只可以支那wechatpay,支付寶,payme
要佢比銀行戶口會有十萬個理由唔比

求求各位用下腦，出面截晒訂，有都係炒價，點會仲有間鋪比你瘋狂訂仲要原價，醒水d啦

部份騙徒資料:
4205543Leung Ka Kiu ,Jovi
53404369
56083140Cheung T** W**
51283916 Leung K* Y**
53159296 LI Y** Y*** A*****
53012489
轉數快 54205543 Leung, K* K** J***
53012489 Hui, C*** K**

樓主都係睇唔過眼先整合一下
唔排除有更多騙徒FB未搵到
歡迎各位留言報料

push